突發 非洲多國向支那提交照會

外電指非洲國家要求中方停止強制檢疫及隔離
12.04.2020 16:24
外電報道，多個非洲國家駐華大使向國務委員兼外長王毅，提交照會，指中方的污名化及歧視做法，令外界誤以為疫情在非洲擴散， 要求停止對非洲人強制檢疫、隔離及其他不人道對待。

.

兄弟都翻面

支支和牠的豬隊友

明明係非洲傳去中國

回力鏢

原本有部手機

指中方的污名化及歧視做法

令外界誤以為疫情在非洲擴散

佢就係要呢啲

中国：病毒源頭是非洲
譚德塞：中国做得很好

push

Blocked!